睇完Black mirror 頭兩季，老實講，唔覺得好震憾 。。。

每集睇完
我都心諗：（所以呢？？？）

之後我就上網search 返評論
e.g. 上Google 查下踩單車（15 million merits） 果集有咩特別

發現d人好驚訝話 : 「體制就係咁難改變 ... 好現實 ... 」
我心諗：（我中學果陣已經睇透左啦 ... 成班發現新大陸咁 ）

雖然套野對我黎講聲唔上震憾 （老實講，我有咩風浪未見過？）
但Overall 水準都算幾好睇，特別係頭兩季
幾推介俾依排留係屋企防疫既大家

睇完個post
我都心諗：（所以呢？？？）

Noted

無記錯s1 係2011年出

未睇過值得一睇
但唔好expect 會好震憾
始終人人唔同
但一定唔差

平時唔會咁毒係屋企煲劇
真係多得呢個武漢肺炎唔少

哦

我中學果陣已經睇透左啦 ... 成班發現新大陸咁

樓主巧威巧成熟

5

我心諗：（我中學果陣已經睇透左啦 ... 成班發現新大陸咁 ）

所以我中學果陣表現得比較沉默寡言
睇透既野太多
盡在不言中

我既意思係佢已經係9年前既作品
仲有好多戲翻抄緊佢既 ideas
宜家先睇覺得少左驚喜係正常

佐助型毒撚

樓主好型 諗野前衛 性格又冷靜 好想幫你含

你係咪假膠黎
睇你講野睇到我好尷尬
希望你係假膠

有讀過History都會明白體制通常只有體制內又有權既人先會改變到，戈巴卓夫，鄧小平（經濟發展大攻、政治未有64前其實係有）

例如？

唯你獨醒

14歲就看破紅塵，是否悲哀

認真

咁大學睇透左咩？

彪哥好撚有型

唔知點解有D 唔講咁多 即刻搏咀 既feel